食野𠽌𠽌聲個D人同我入黎

我屌你老母啊，好撚煩㗎知唔知？老豆老母冇教你點食野？ 又唔撚係食緊拉麵啊個D野

唧唧唧唧唧唧唧唧唧唧




細個𠽌一聲都比老豆打到仆街
但係我發現其實佢自己食野都會𠽌

哪你男友收皮啦

真你好撚煩

好老豆 教D仔囡餐桌禮儀

豬食餿呀

咪係

鼎爺個餐桌禮儀真係好值得學習

而家D人呢

真係

褶就話姐
𠽌都屌
你食麪冇聲㗎？

食麪唔係吸上黎既話不如咪撚食

叫AUNTE 教下你食麪再上黎

食野習習聲個d要死全家

唔用吸啲湯汁上唔到
不如咪撚食

咁個羹的作用係？